公投：連登個「追故模式」係咪垃圾？

仲廢過香討，碌成十幾版，睇百鳩幾個username先追到一個post

係

辣殺

明顯係

咁應該係你個作者立殺

呢樣野要學下巴哈喇